而家你番去石器時代 點樣用最短時間令啲原始人水平追上你？

如題

課金